大陸就業真實情況

睇到香港將來

大陸人係咁

2000蚊包月

感覺東莞要光復了

沒事兒沒事兒
強国大把錢
股樓繼續升
樓價無可能大跌